開始睇唔起班醫護！！！

講左咁多日叫班醫護集體罷工，都唔肯，條路自己揀架！

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜... - #1

有好多偏黃有小小中立fd，睇完今朝林鄭講話，立場開始軟化 - #1

見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了 - #1

政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例 - #1

六九真係好煩，要諗咁多既 - #1

意見及舉報：

做乜姐你？
反送中以黎搞三罷搞咁耐都唔成事，
你要睇唔起人就唔好只針對醫護，
要睇唔起全香港無罷既人

五毛 新年都咁勤力開工